<resources>
    <string name="app_name">Draco</string>
    <string name="label_drama">Drama</string>
    <string name="label_movie">Movie</string>
    <string name="label_history">History</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Movie  -->
    <array name="mv_poster">
        <item>@drawable/movie_barb_and_star</item>
        <item>@drawable/movie_breach</item>
        <item>@drawable/movie_chaos_walking</item>
        <item>@drawable/movie_godzilla_vs_kong</item>
        <item>@drawable/movie_kimetsu_no_yaiba_the_movie</item>
        <item>@drawable/movie_mortal_kombat</item>
        <item>@drawable/movie_nobody</item>
        <item>@drawable/movie_shadow_in_the_cloud</item>
        <item>@drawable/movie_the_courier</item>
        <item>@drawable/movie_the_unholy</item>
    </array>
    <string-array name="mv_titles">
        <item>Barb and Star Go to Vista Del Mar</item>
        <item>Breach</item>
        <item>Chaos Walking</item>Demo Bottom Navigation
        <item>Godzilla vs. Kong</item>
        <item>Demon Slayer – Kimetsu no Yaiba – The Movie: Mugen Train</item>
        <item>Mortal Kombat</item>
        <item>Nobody</item>
        <item>Shadow in the Cloud</item>
        <item>The Courier</item>
        <item>The Unholy</item>
    </string-array>
    <string-array name="mv_genres">
        <item>Comedy</item>
        <item>Science Fiction, Action</item>
        <item>Science Fiction, Action, Adventure, Thriller</item>
        <item>Action, Science Fiction</item>
        <item>Animation, Action, Adventure, Fantasy, Drama</item>
        <item>Fantasy, Action, Adventure</item>
        <item>Action, Thriller, Crime</item>
        <item>Horror, Action, Drama, War</item>
        <item>Drama, Thriller</item>
        <item>Horror</item>
    </string-array>

    <string-array name="mv_length">
        <item>140 min</item>
        <item>120 min</item>
        <item>140 min</item>
        <item>90 min</item>
        <item>80 min</item>
        <item>20 min</item>
        <item>100 min</item>
        <item>100 min</item>
        <item>210 min</item>
        <item>110 min</item>
    </string-array>
    <string-array name="mv_min_old">
        <item>18+</item>
        <item>17+</item>
        <item>14+</item>
        <item>20+</item>
        <item>21+</item>
        <item>18+</item>
        <item>22+</item>
        <item>10+</item>
        <item>11+</item>
        <item>15+</item>
    </string-array>
    <string-array name="mv_rating">
        <item>3.5</item>
        <item>2.5</item>
        <item>5</item>
        <item>1</item>
        <item>5</item>
        <item>3</item>
        <item>2</item>
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>4</item>
    </string-array>


    <!--    Dorama-->
    <!-- Movie  -->
    <array name="dr_poster">
        <item>@drawable/movie_barb_and_star</item>
        <item>@drawable/movie_breach</item>
        <item>@drawable/movie_chaos_walking</item>
        <item>@drawable/movie_godzilla_vs_kong</item>
        <item>@drawable/movie_kimetsu_no_yaiba_the_movie</item>
        <item>@drawable/movie_mortal_kombat</item>
        <item>@drawable/movie_nobody</item>
        <item>@drawable/movie_shadow_in_the_cloud</item>
        <item>@drawable/movie_the_courier</item>
        <item>@drawable/movie_the_unholy</item>
    </array>
    <string-array name="dr_titles">
        <item>Barb and Star Go to Vista Del Mar</item>
        <item>Breach</item>
        <item>Chaos Walking</item>Demo Bottom Navigation
        <item>Godzilla vs. Kong</item>
        <item>Demon Slayer – Kimetsu no Yaiba – The Movie: Mugen Train</item>
        <item>Mortal Kombat</item>
        <item>Nobody</item>
        <item>Shadow in the Cloud</item>
        <item>The Courier</item>
        <item>The Unholy</item>
    </string-array>
    <string-array name="dr_genres">
        <item>Comedy</item>
        <item>Science Fiction, Action</item>
        <item>Science Fiction, Action, Adventure, Thriller</item>
        <item>Action, Science Fiction</item>
        <item>Animation, Action, Adventure, Fantasy, Drama</item>
        <item>Fantasy, Action, Adventure</item>
        <item>Action, Thriller, Crime</item>
        <item>Horror, Action, Drama, War</item>
        <item>Drama, Thriller</item>
        <item>Horror</item>
    </string-array>
    <string-array name="dr_tipe">
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
        <item>Manga</item>
    </string-array>
    <string-array name="dr_sinopsis">
        <item>Bercerita tentang seorang laki-laki bernama Monkey D. Luffy, yang menentang arti dari gelar bajak laut. Daripada kesannama besar, kejahatan, kekerasan, dia lebih terlihat seperti bajak laut rendahan yang suka bersenang-senang, alasanLuffy menjadi bajak laut adalah tekadnya untuk berpetualang di lautan yang menyenangkan dan bertemu orang-orangbaru dan menarik, sertabersama-sama mencari One Piece.",
        </item>
        <item>King Grey memiliki kekuatan, kekayaan, dan prestise yang tak tertandingi di dunia yang diatur oleh kemampuan bela diri. Namun, kesunyian masih melekat di belakang mereka yang memiliki kekuatan besar. Di bawah eksterior glamor seorang raja yang kuat mengintai cangkang manusia, tanpa tujuan dan kemauan. Bereinkarnasi ke dunia baru yang penuh dengan sihir dan monster, raja memiliki kesempatan kedua untuk menghidupkan kembali hidupnya. Namun, mengoreksi kesalahan masa lalunya tidak akan menjadi satu-satunya tantangan. Di bawah kedamaian dan kemakmuran dunia baru adalah ancaman arus bawah untuk menghancurkan segala sesuatu yang telah ia usahakan, mempertanyakan peran dan alasan kelahiran kembali.",
    </item>
        <item>Bercerita pada seorang anak SMP yaitu Shouyo Hinata yang sangat sekali menyukai Volleyball. Klubnya di SMP tak punya satu pun member,hingga akhirnya ketika dia masuk kelas 3 SMP dia mendapatkan 3 orang anggota dari kelas 1 dan meminta bantuan kepada kedua teman sekelasnya di klub lain untuk mengikuti pertandingan reguler. Namun dipertandingan pertamanya itu Hinata langsung menghadapi klub favorit yang mempunyai pemain dengan julukan “KING Of The Court” Kageyama Tobio, dan untuk membalaskan kekalahan pertamanya di pertandingan pertama dan terakhir Hinata di SMP, Hinata berniat untuk melampauinya dengan Masuk SMA Karasuno dimana SMA itu adalah sekolah seorang pemain yang menjadi idola/penggerak (pemain itu dijuluki “Small Giant”) Hinata menyukai Volleyball sewaktu SD. Tapi ternyata Rivalnya Kageyama Tobio yang menjadi incaran balas dendamnya juga masuk di SMA yang sama",
    </item>
        <item>Zuo Tianchen adalah manusia terakhir yang hidup di kota yang terinfeksi zombi. Ketika dia akan mati, jiwanya kembali ke waktu tepat sebelum bencana yang ditakdirkan itu terjadi 10 tahun yang lalu. Dia bersumpah, kali ini dia akan melindungi orang-orang yang harus dia lindungi dan bertemu lagi dengan kekasihnya di masa lalu. Saksikanlah perjuangannya untuk terus bertahan hidup disenjatai dengan ingatannya akan 10 tahun yang akan terjadi!", "10 tahun yang lalu, setelah \"Gerbang\" yang terhubung ke dunia dengan dunia monster dibuka, beberapa hal yang biasa, setiap hari orang menerima kekuatan untuk memburu monster di dalam Gerbang. Mereka dikenal sebagai \"Pemburu(Hunter)\". Namun, tidak semua Pemburu kuat. Nama saya Sung Jin-Woo, Hunter E-rank. Saya seseorang yang harus mempertaruhkan nyawanya di dugeon paling rendah, \"Terlemah Di Dunia\".",
    </item>
        <item>Menceritakan tentang kehidupan Satou Kazuma, seorang hikikomori yang menyukai game namun hidupnya terlalu cepat berakhir akibat sebuah kecelakaan lalu lintas. harusnya memang benar-benar telah berakhir, tetapi saat ia terbangun di alam baka kazuma bertemu dengan seorang gadis cantik yang menyebut dirinya seorang dewi bernama aqua. aqua menjelaskan sebab kematian yang dialami kazuma karena syok dan menertawainya. ",
    </item>
        <item>"Tomb Raider King bercerita tentang Soo Jeo-heon, seorang pemburu relik, yang dikhianati atasannya, seorang bos organisasi pemburu. Ia mendapat kesempatan kedua untuk mengulang petualangannya dan membalas dendam. ",
    </item>
        <item>"My Hero Academia menceritakan tentang Izuku Midoriya, pemuda yang hidup di dunia di mana hampir semua orang memiliki kekuatan super atau Quirk dan sebagian besarnya menjadi pahlawan super dengan kekuatan mereka.",
    </item>
        <item>"Futaro Uesugi, seorang siswa SMA yang rajin. Saat keluarganya berurusan dengan hutang yang menumpuk, Futaro menerima pekerjaan sebagai guru bergaji tinggi untuk putri kembar lima identik dari keluarga Nakano yang kaya.",
    </item>
        <item>"Tanjirou Kamado, pemuda sulung dari keluarga yang kurang mampu dan tinggal di pedalaman gunung pada era Taisho. Sejak dahulu kala, terdapat rumor mengenai Oni (Iblis Pemakan Manusia) yang bersembunyi di hutan. Karena itu, penduduk setempat tidak pernah berani keluar di malam hari. Legenda mengatakan bahwa Pembasmi Oni juga berkeliaran di malam hari dan memburu iblis yang haus darah. "
    </item> <item>"Tanjirou Kamado, pemuda sulung dari keluarga yang kurang mampu dan tinggal di pedalaman gunung pada era Taisho. Sejak dahulu kala, terdapat rumor mengenai Oni (Iblis Pemakan Manusia) yang bersembunyi di hutan. Karena itu, penduduk setempat tidak pernah berani keluar di malam hari. Legenda mengatakan bahwa Pembasmi Oni juga berkeliaran di malam hari dan memburu iblis yang haus darah. "
    </item>
    </string-array>
</resources>